如果三峽大壩缺堤，拎塊紙皮去掩住頂唔頂到?

警察話頂得住

警車都頂到

更係拎condom

仲有雪糕筒

支持香港警察去幫手防洪

嗱，香港警察呢...

你個傻閪
你個傻閪
你個傻閪
你個傻閪
你個傻閪